香港人齊心啊！

經過今晚觀星團真係睇得出香港人好撚醒，轉數好快
而依個都正正係我地可以有今時今日國際地位既原因。
靈活既腦袋、高尚既思想係每一個香港人獨有既，亦都係支那佬拍馬都追唔上既嘢

而點可以將d優勢發揮到極致！？
就係團結
今晚真係好意外，應該係話依半個月好多活動都好意外，以為個個禮拜出黎大家會攰啦，但今晚又係咁短時間就可以有咁多人到tst(吊頸都要抖抖氣，抖完就好努力啦！）

其實和理非並唔係冇用處，明白大家對於一直以黎發生既事情都好憤怒，但懇請大家唔好俾憤怒蒙蔽雙眼，更加要冷靜，勇武同和理非既抗爭手法有好多種，抗爭/光復 唔單指係出黎遊行同集會，香港人要轉起自己個腦袋將運動融入生活，其實大大小小好多事都可以對社會、對身邊既人乃至政府作出影響，因為政治源於民生。

兄弟爬山各自努力除咗係口號之外，都係有意思㗎，每一個人都可以出到佢既一分力，各自從各自既工作崗位、日常喜好、閒餘活動都可以，只要你心中既身分認同你係“香港人”為身為香港人而驕傲既就有你既用武之地，因為只有自己人先會不惜一切去為自己人爭取。
一定懇請大家記住香港人既初衷同身為香港人既優勢係邊，唔好睇小自己都唔好俾仇恨蒙蔽雙眼

最後
五大訴求缺一不可！
兄弟爬山各自努力！
團結一致抵抗外敵！
絕不忘記抗爭義士！

希望有朝一日，可以係煲底同大家脱盔相擁之餘，可以黎多次屬於「真·香港人」既幻彩fing long long